寧願用新疆 綿綿 Adid要企埋邊

含淚去掉那單丸的唱片
人民幣真香 沒有理會善良人受騙
凌晨卻呆坐躲於車 英國護照呢
中國暴政聽不見 要錢不要臉

冇貨了

郭富城嘅弱？

是